[唔好意思] 有冇王威信嘅文宣?

元朗區議會黃偉賢議員就元朗721無差別襲擊事件，在會議上動議要求成立獨立調查委員會，王威信表示棄權

推

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣